而家即係代表有一年時間熱愛基本法

識做啦
睇下選舉主任仲可以講咩

話你唔真誠呀

日日係FB開live唱好基本法

全建制派入臨立會，一年整死所有民主派，本土派同整死埋香港

日日開live唱好基本法都唔真誠？